近期潮語：後果自負

跨越中港，跨越界別

恥與為伍, 割席， 唔好”姑”負我地對你啲支持， 超越左 /觸碰底線， 說三道四，crocouch , 後果自負， 強烈遣責